是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

秒負

呀b睇馬報

....舊相？

點解要呁做

冇貨賣就收皮啦 生滋羊

新嫁屌晒你地

真心想食

係精心製作既真打烏冬+波仔特製羅宋湯

Gordon Ramsey what do you think about my dinner?

good good good

G持

唔錯呀，烏冬好食

我隻狗都唔食

未見過狗狗eat烏冬

正呀